有冇咩方法可以開到日本GOOGLE ACC

有D APPS 剩係日本先D/L 到
我用VPN 都無用
想開新ACC 佢又迫我用電話認證

唔係用QOOAPP都有架咩?

我要個APPS 唔係GAME
QOO 無

apk lor

搵過，無

Vpn點解冇用

因為個ACC SET 死左你係香港區
就算你用VPN 都係D/L 返香港既APPS

本來都諗過開左VPN 再開一個新ACC
但日本GOOGLE ACC 要用電話認證先開到